====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il suffit - mais ceci est fondamental - que ces tracés soient conçus assez largement pour permettre les aménagements éventuels qu ' entraînerait leur adaptation à de nouveaux engins ou à de nouveaux procédés d ' exploitation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

